有冇人記得CCTVB套《天子尋龍》？我發現左樣野！

尋覓真龍皇不惜一戰 手足且肩併肩
天仙請引路加指點 智勇仍需鍛鍊
期待真龍皇天子加冕 心中所愛願來日再現
魔高一尺道高三千 平亂世後再升天

原來甄妮支持手足
BTW佢好似係藍？